無懼疫情 港產片年度片王《乜代宗師》票房勢破3千萬

黃子華今年「賣樓都要拍」的《乜代宗師》，比其他賀歲片較好，暫時也成為票房冠軍，截至2月9日最新票房數字，已錄得約2900萬，勢破3000萬大關。比起前年也是黃子華主演的《棟篤特工》，兩星期已經有4000萬票房，雖然距離落畫還有少至少半個月時間，但鑑於新型冠狀病毒（又稱：武漢肺炎）疫情嚴重，入戲院睇戲的人數大減，相信《乜》極可能以3300萬左右的票房埋單。黃子華由出道至今總共主演了14套電影，前年《棟篤特工》4500萬是其最高峰的作品，假設《乜代宗師》有3000萬，子華的電影生涯已累積約1億2百萬，至下立即為大家盤點每一套的票房數字，最低一套只收得5萬。

咁既時勢都3千萬
黃子華出嚟謝票未

子華神屈機到 2018年棟篤特工拎年度最高票房華語片 2020又黎一次

今年有幾多套港產片

無睇WO

奧斯卡欠乜代宗師一個交化

交代

你對唔對得住黃絲經濟圈

咁垃圾都成班on9仔睇以後香港戲都唔洗指意有咩起色

又話一蚊雞保鏢個名就代表個票房，原來係5萬倍

屌晒你地老母，原來得咁少人支持黃色經濟圈😞 係咪當子華神係condom?😡😡😡

三千萬
到時金都叔叔幻愛每部有一千萬都偷笑

呢幾套高質

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）